點解蕭生唔同其他youtuber合作？

想睇蕭生唱歌 玩遊戲

做街訪

同伍仔合作？

想睇蕭生返hku訪問人

不過可惜唔會返來